{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Ja configurat. Nom\u00e9s \u00e9s possible una sola configuraci\u00f3."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Vols configurar temps de preg\u00e0ria isl\u00e0mica?",
                "title": "Configuraci\u00f3 de temps de preg\u00e0ria isl\u00e0mica"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "asr": {
                "name": "Preg\u00e0ria Asr"
            },
            "dhuhr": {
                "name": "Preg\u00e0ria Dhuhr"
            },
            "fajr": {
                "name": "Preg\u00e0ria Fajr"
            },
            "isha": {
                "name": "Preg\u00e0ria Isha"
            },
            "maghrib": {
                "name": "Preg\u00e0ria Magrib"
            },
            "midnight": {
                "name": "Mitjanit"
            },
            "sunrise": {
                "name": "Hora de sortida del Sol"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calculation_method": "M\u00e8tode de c\u00e0lcul dels temps"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "calculation_method": {
            "options": {
                "custom": "Personalitzat",
                "gulf": "Regi\u00f3 del Golf",
                "isna": "Societat Isl\u00e0mica d'Am\u00e8rica del Nord",
                "kuwait": "Kuwait",
                "moonsighting": "Comit\u00e8 mundial d'observaci\u00f3 de la lluna",
                "mwl": "Lliga Mundial Musulmana",
                "qatar": "Qatar",
                "russia": "Administraci\u00f3 espiritual de musulmans de R\u00fassia",
                "singapore": "Majlis Ugama Islam Singapura, Singapur",
                "tehran": "Institut de Geof\u00edsica, Universitat de Teheran",
                "turkey": "Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, Turquia"
            }
        }
    },
    "title": "Temps de preg\u00e0ria isl\u00e0mica"
}